食店執笠先定業主減租先？

d人寧願唔要生意都要保住層樓
好似係

一定執先

業主冇人租都唔會減價影響市價

緊係執先啦
我間鋪隔黎成間medical centre 執鳩埋啊

唔會減，減你都要執架啦

正確

sad

派津貼益老細先

有政府(比錢津貼)，唔怕

你執笠關我乜事?

我咪租比第二個囉

憑我本事買到舖, 點解要減租？

食店執笠＝攬抄＝連登目標＝大成功

肯定係執先啦下話…
啲業主博都博有政府補貼啦

班業主大把錢，駛乜擔心佢地

食店依家真係手停口停，大財團旗下既食肆都仲話有錢燒下，申請政府大量補貼又可以頂一頂

Medic都執

你執你嘅事
你唔租大把人租
今年加30%租添啊

又曲解呀？

減你老味
業主一定撐到底

要好睇個業主本身財力如何，如果佢要靠份租金去供個舖位，咁佢就一定要面對現實。

但係大集團嘅業主就算減租都應該有其他條款，如果唔係成間公司個市值大跌邊個負責

佢都仲可以按咗佢黎捱
或者放咗佢
有得叫做搏下

食肆真係手停口停

不過我都信有良心既業主既

如果我係業主就會先停租。
回復正常後，分期補返。

又可以先斷租約。
雙方簽份新租約囉。
一早比咗按金啦

咪係

我放吉舖係度曬太陽都仲得

根本今次疫情第二擊
就係一個超大型埋伏
被瞄準嘅中伏者，包括
申請保就業班友，香港江派啲生意，國泰，等等
不過睇嚟嚟緊最大鑊
會係老美，甚至加埋夠膽企埋去老美嘅國家
唔係目標嘅外國，如果細心留意香港嘅環境同每一個狀況變化
同香港政府每一個步驟對應
就會知點樣應對呢個第二擊 （今次似係重擊，第一擊只係熱身）
將傷亡減至最低
否則，我相信會好大鑊

執笠先, 業主理閪得佢

睇醫生都要執？

早排街道人影都冇隻
冇個敢出街

屯門二萬蚊呎要抽籤

無人租會唔會降估值

有人搵測量師做估值就會降

1蚊不減

唔執點會減

減租？發下夢就得
香港業主無良係常識

執多啲最好

放響庶冇人租都唔減個豆零是常識吧

到時細鋪執哂得番啲連鎖餐廳
藍色大財團或成最大贏家

問得呢句證明你唔係香港住得耐

俾人炒左都要去供樓

大業主空置物業既成本好低，而且佢地亦有本錢面對減少既利潤

肯減既，晨早減左啦

加租呀？！商場用多咗錢清潔唔使加？

點解會係美國大獲呢？？？？？？？？？？？？？？

佢地寧願吉咗都唔會平租.
平租咗, 個舖位估價就會拉低.
一個月平2-3萬俾你. 佢個舖位估值分分鐘跌1-2百萬

我啱啱先因為業主加租而搬咗舖

好多人二按左間鋪做生意，一減租就算降估值，到時就會call loan補差價，所以空左都唔會減，同理有的士牌，跌到400萬一個就會停左唔跌，因為個個業主都按左去做生意再跌就仆街，身邊九成有鋪人士都係咁，死頂

業主減租係咩黎

食得架？

業主邊會減租

唔加租已經係皇恩浩蕩啦
仲想減租